皇馬唔經唔覺已經用咗1億買人

Luka jovic 70m
Eder militao 50m

施丹買人算唔算叫務實架喇... 仆街依家出名d都過億

其實佢有冇話事權？

可能喇 但佩狗識買依d貨

militao都50m vvd真係好抵

佢返皇馬果時好似傾好左要有權先肯返

但呢件可打右閘中堅

Jovic 唔知，militao 應該值

仲有120m世三叫緊糊

斷估佢好過拿祖啩

你估阿仙奴咩 輸足咁多季仲孤寒

仲有Rodrygo goes 45m
轉會計19-20年度

之前年年都億億韾
呢幾年搵咁多都無咩點買人
今季仲踢成咁要重建
呢1億應該都只係前菜

柒咗成季都醒覺啦

高安基唔拎錢走都要還神

militao 50m好似係release clause

簽里昂個mendy又50m

含撚啦，廢阿，又奧巴，又拿卡，扮撚到用自家青訓咁，用錢用到咁7，繼49000一定係你地

jovic似水貨
德甲尾段好似冇入過波

賣撚晒d後備先簽到呢2件
搞到依家個後備力量差到

點過FFP？

我都想知
世三起碼80m
即係皇馬淨支出2億

Kovacic+ james 起碼收返80-100m先

十年前皇馬已經一年買2個世足 加沙比 賓狗

唔見熱9咁柒，仲怨來怨去

邊個會買james

早幾年利用錢但柒到歐霸都冇嘅時候又唔出聲？

安76想帶james去Napoli

C7傳叫祖記買

講用錢邊係歐霸妓果皮，奧燒，彈琴佬，奧巴，拿卡，我地利有呢堆錢沖撚左冠啦，同我講利有用過錢

計3年
利贏一年歐聯咁多錢 而皇贏3年
何況近兩年都冇咩大洗錢

卡路爾
賓迪基

其實有錢買人有乜問題
球迷又唔洗比錢 球會自然會計定條數架啦
皇馬依啲球會 寧願有買貴無買錯

仲有 世三 一億 呢

上面條友係真假利

好似見佢成日爆閘笑空難

卡路爾之後果季沖冠
賓迪基，屌你老母咩，賣蘇9買佢有突啲錢你唔撚講。
咪撚撐啦，廢阿妓，一世打歐霸啦

我屌你老母

有人用垃圾阿妓串利洗錢柒

答咗我賓迪基同卡路爾幾錢先

咁你咁講
奧巴=賣張伯倫同豬腦嘅錢
拿卡=足總盃獎金

咪同佢嘈啦
根本佢九唔搭八

佢真係假利嚟㗎

疤買古天樂1個都夠頂蝗買2件仲有找

高價買件垃圾

痴線。。。大巴點算

洛迪高高斯

零投入阿師兄

0投資都叫金錢足球
雲加足球咋屌你

歐霸見啦，垃圾